qp 點check prize winner?

如題 岩岩放左qp了 大家考成點

合格咪好，洗唔洗咁貪心